CMHK訂iPhone 11

有冇人已經拎左機
想知大概要等幾耐

CMHK

低賤人種先用支移

為幾百蚊出賣自己

拎完部機 CUT咗個台佢啦, 迷途知返呀

cmhk d機似假野

去香討喇，屌你